親支那美國民主黨必勝 香港人等做中國奴啦

想我哋蝗蟲大國收皮？？等 含撚啦香港人
美國民主黨會全力支持中國共慘黨

民主黨。We trust
Trump 今次等收皮啦

因為連登Ching支持邊個都係會輸

Trump lose 緊

同連登打對家 係共和黨Friend s 唯一出路

民主黨win win win

民主黨Win win win